睇完Captain Marvel 有個疑問

係CM 套戲入面，fury 同coulson 都提話自己來自"SHIELD"
但明明係iron man 1入面coulson 向pepper介紹自己個陣，都仲係用緊全名介紹
當時佢仲話個局名未有簡稱，再後期D先有SHIELD 呢個名
咁係唔係有衝突？定係我有野理解錯左？

是但啦呢d鍾意點兜都得啦
外星人都識講英文啦

女主佢有翻譯機😂

我覺得提翻譯機都多餘
正如唔會特登解釋kree之間點解用英文講嘢，英文仲準過wakanda班黑人
科幻片姐，英文係宇宙語言

學好英文 分分鐘可維護世界和平

宇宙班人都係講英文啦
銀河守護隊？